鍾意咗女上司 追唔追佢好

追到固然好
追唔到可能工都冇

自貼上來比巴打評分

問過堅哥未

just do it

追唔到可能工都冇

即係你追既技巧有問題